[和您大辨論]邊個話和理無野可以做？全民廣場論政

好多屋苑都有羅馬廣場，係時候組織返幾十場大辨論，目標係廣傳理念，全民論政，辨明是非。

目標對象：廢老
目標：讓廢年成為老兵，加入和理/勇武陣營

物資：
大聲公x1
和理演說員x1-2
拍攝x1

方法：
於廣場發表言論，尋求街坊為香港社會發聲，不論立場，然後邀請任何人發言。

重點：
以溫和的語氣暴露廢老們的邏輯謬誤，巧妙地引導廢老們意識到一切亂局皆因政府，並宣讓人民有推翻暴政的責任。

忌：
動手

建議日子：
平日夜晚

推

求推
1/10

推
2

推
3